羅志祥復出首天認購200箱菠蘿 內地網民批評：別再來撈金

羅志祥去年4月被舊愛周揚青以「毀滅式」宣布分手，大爆他私生活混亂，重創他的形象及事業。停工近10個月的羅志祥，上月27日在YouTube開設頻道發放影片，正式宣布復出；同日，他認購了200箱菠蘿挺果農。想不到事件牽扯到兩岸政治局勢，不少內地網民也在微博批評羅志祥，「知道中國復出無望轉抱台灣觀眾大腿」、「他願意買就買吧，反正別再來大陸撈金就好。」、「大陸復出無望，這是破罐子破摔了？」。

屌啲鳳梨？

佢之前單醜聞搞到形象受損左,根本實俾大陸封殺,冇咩所謂

支那人真係好忙

佢哋有無個list邊個人要抵制

滿意

佢企出黎反共可能真係可以起死回生
可以參考下Tommy

因為菠蘿多窿？

賓周都損

羅志祥唔係同孫德榮反咗面咩
宜家靠黐𢯎曝光

啲支那蛆真係好煩，好似啲臭烏蠅咁日日嘈住晒，一把火燒撚晒啲臭蛆就舒服晒

真

又話禁入口台灣菠蘿只係害蟲問題咁嗰班人究竟屌緊啲咩

如果整到雜種個樣落去就好笑

好勁

唔洗問都知係買比啲女食

事實上，沒有任何證據顯示吃蘑菇會影響下體味道。但蘆筍的確會令下體產生異味，不少人也表示吃了蘆筍後，尿液會散發奇怪的味道，這是因為身體在消化蘆筍時會產生含硫物質的氣體，這些氣體會在尿液中揮發出來，產生強烈氣味，這種氣體自然而然也會影響我們的內分泌。至於菠蘿能讓下體變香，這種說法也不無道理，雖然未經過科學證實，但菠蘿酸性較高，有助維持「妹妹」內的微酸性環境，讓她可以免受細菌入侵，自然不會產生異味。而且根據「天菜娘娘」的說法，吃菠蘿下體會變香似乎已經是大家公認的事實，所以也可以一聽。

支那01唔貼link
九成九都係咁既原因

買菠蘿都係台獨？

害蟲問題但係有網軍出征

台灣人其實都善忘
睇下浩角翔起個阿翔幾個月就復工
呢家咪又當無嘢發生過
以光速王同娛百嘅交情
至少可以撈番個主持做

屌條菠蘿芯出嚟
慳返唔少功夫

鳳梨可以連芯食

連皮屌？

菠蘿釘鑲J

荷里活其實都善忘
睇下Jennifer Lawrence自拍露點照幾日就復工

佢係俾人leak出嚟
完全唔同

明星就唔俾扑野

是但喇 佢副身家慳慳地都夠過世

日日都要幫“囯家“屌人

啲人賣冰菠蘿片都係篤走個芯先賣
佢可以幫手
一野屌一個菠蘿

入面啲protease 會慢慢溶解佢條嘢

係咪台灣youtuber 嗰個天菜娘娘

鐘意屌閪同奶共邊樣黑人憎d，一目了然

大家都係中國人喎 點會出黎反

咁挖條菠蘿芯，插落下面 會唔會更有效呢

菠蘿靠微酸性

佢依種人，淫到骨子裡，根本無可能痛改前非
唔周圍屌西根本周身唔聚財

係人都知100%係政治問題先禁台灣鳳梨

講到羅志祥賺嘅錢係班小粉紅俾咁

大把精拎出嚟抵消

羅志祥已經俾支那封殺左？
冇跟開

兩邊不是人
不用分得那麼細

中國人話係就係啦
今日買菠蘿
聽日買雞蛋都台獨

第日我地吉魚蛋都港獨

係啦, 呢期成日都重播佢啲狼人殺